一人一張 你認為反送中入面最靚既圖

請比圖

幫手檢舉

我屌

高質但睇到心酸

記者話因為唔夠多人討論啊！
所以唔報啊
得返一日
大家炒熱816好冇？
816 經濟制裁 殺人政權 全民撳錢換美金

Push!!!!

又一高質

Dllm一定好辛苦，平時啲煙散到好開都會係咁流眼水，更何況啲煙咁密集

佢無帶豬咀

見撚到班黑警就嬲

靚到好心痛

十字車佬表示多謝香港人
核彈都唔割

香港人真係好撚高質

氣勢如虹